
                      Buena película para ver en pareja o familia, y si eres amantes de los perros te encantará sobre todo por el vínculo que se forma. Le fotografía es preciosa sin ser espectacular. Y la historia es buena basada en un supuesto. No esperes fidelidad a la historia de la humanidad ( no es un documental de Nat Geo, pendejos ).
        
            